{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 소유 by"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で構成されています。 近くには釜山2号線の中洞駅と釜山2号線の海雲台駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 プールは四季折々の温水プールとジャグジーで運営されており、オープン時間は11時から22時までで、ブレイクタイムなしで運営されています。 プールの利用料は大人27,000ウォンで、幼児22,000ウォンです。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン当日の午後1~2時の間にメッセージをお送りいたします。 この場合、1 時間あたり 10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインの際は車両番号をメッセージで送信する必要があり、建物の駐車場は有料駐車場としてご利用いただけます。 駐車料金は10,000ウォンで、入庫可能車両の長さは5205mm、幅は2100mm、高さは1900mm、重量は2300kgです。 大型車やテスラは駐車できず、電気自動車は駐車可能です。 客室内の家電製品としてはエアコン、ビルトイン冷蔵庫、電子レンジ、ドラム式洗濯機、TV(OTT対応は個人アカウント使用)、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器が提供されます。 ペット同伴の場合は、特定の客室でのみ入室可能で、1匹当たり20,000ウォンの入室料金がかかります。 ペットによって施設が汚染されたり破損したりした場合、追加料金が請求されることがあります。 その他の注意事項としては、未成年者およびバーベキュー、バーナー、火気の使用が制限され、調理時に臭い食べ物は禁止されています。 午後10時以降は、周辺に不便を与える行為は控えるべきです。 客室内の全ての区域は禁煙区域であり、喫煙した跡が発見された場合、15万ウォンの損害賠償金が課されることがあります。 利用者の持ち物管理と管理者の案内事項を守らなければならず、これに従わない場合は退室措置や補償などの不利益を被ることがあります。 さらにネットフリックスの利用が可能で、個人IDを使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数35室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには釜山2号線の中洞駅と釜山2号線の海雲台駅があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料は大人27,000ウォンで、幼児22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日にメッセージを送る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン当日の午後1~2時の間にメッセージをお送りいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "建物の駐車場は有料駐車場としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両の制限がありますか？",
            "answer": "入庫可能車両の長さは5205mm、幅は2100mm、高さは1900mm、重量は2300kgです。大型車やテスラは駐車できず、電気自動車は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の家電製品は何が提供されますか？",
            "answer": "エアコン、ビルトイン冷蔵庫、電子レンジ、ドラム式洗濯機、TV(OTT対応は個人アカウント使用)、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、特定の客室でのみ入室可能で、1匹当たり20,000ウォンの入室料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットによって施設が汚染されたり破損したりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペットによって施設が汚染されたり破損したりした場合、追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "未成年者およびバーベキュー、バーナー、火気の使用が制限され、調理時に臭い食べ物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "午後10時以降は、周辺に不便を与える行為は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内の全ての区域は禁煙区域であり、喫煙した跡が発見された場合、15万ウォンの損害賠償金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "利用者の持ち物管理と管理者の案内事項を守らなければならず、これに従わない場合は退室措置や補償などの不利益を被ることがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用が可能で、個人IDを使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 739
    }
}